Prottokoll sel 17mal Septembris 1879
Koos olid kohtu Peawanem Jaan Saarmann
Jaan Saarmo
Jaan Kreep
Kirjutaja H. Saarmo
№ 23.
Walla kohtu poolt sai  Rein Mihkelten neljaks pääwaks puuri mõistetud, seepärast, et tema kohtu kojas nende ülemal nimetud meestele paha nõu oli annud, mitte ende kurja tööd ülestunnistada, ega ka trahwi ära maksta, waata № 22.
Se mõistmine sai Rein Mihkeltenle ette kuulutud ja  temal ei olnud selle wastu midagi rääkimist. 
On ka täidetud. (4 pääwa wangi põlwe).
Kirna walla kohtu nimel:
Peawanem Jaan Saarmann XXX
Jaan Saarmo XXX
Jaan Kreep XXX
Tunnistuseks kirjutaja H. Saarmo /allkiri/
